（荷里活鉅作) 黑奴卡古射失大全

精彩

一季叫大全？樓主垃圾

個背景想點

第一球已經盡顯功架

其實都唔好話入
中龍都好呀

好大作feel

其實都唔好話入
但都唔好咁離譜呀

佢搶點個下係幾靚
但係射個下真係唔得

勁撚垃圾

真心 得利記有資格反我獌 歐霸仔無資格

何蛇講ge說話冇人肯聽

好悶，佢都炒硬既
係有幾個鏡頭有驚喜
估唔到可以炒到咁高

兩大比利時神鋒Finishing黎講btk廢啲定lkk廢啲 ？

控球都幾差下

得果3分50秒
同我地morata含撚都未夠班啦

麻友識游水

有幾個爭頂其實冇咩野, 但有下射到變對手界外球

莫拉達 盧卡古
沙卡 巴卡
連迪洛夫
卡列斯/米勞奴

掃把腳, 或者右腳果D都係離行離列

真係我踢都好過佢

正常發揮

搶到個波射已經好叻啦
換你我驚你連個波都攞唔到

支持盧卡古在獌踢到退休

角大摧毀者

盧卡古有球迷

乜LKL改左打中堅咩

LKk

樓主雞蟲

獌狗
Btw 樓主反獌一天 本人今天迷麻

指定動作 👍🏿👍🏿👍🏿

✋🏻👍🏿

👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿

盧卡古踢後衛都唔知有無資格

佢頭搥幫比利時解圍個下真係笑出聲

淨係世界盃都唔知幾多球

佢篤波可能好過掃把腳

最大水貨 摩佬是無辜的

好似果陣Mola 達 渣古 二選一

連狗咁大件事
樓豬竟然唔會出聲

BTW麻友G

嘩，𨳒你老母上深圳消遣睇大陸妹又𨳒，原來而家一齊用緊大陸forum

thx for remind

如果史上第十貴既神鋒盧卡古都只能射失，你班撚樣連波皮都唔會掂到囉

#曲

廢鋒

三箭頭出卡雲尼、mola達同渣古

一季入到幾多球

同MORATA合集真係J撚死人